覺唔覺 Facebook 個文生好 on9

Attention seeker
以為自己好笑好出名

開錯台